Kirara fantasia 點兔參戰！！！！

仲未出荊軻?

屌 仲未執柒

都冇人玩

g持

鎖香港ip 唔撚玩

垃圾驚

有

都挽唔到==

Ho ball

LA G

收聲啦

鎖HK IP係因為支那. x_x

社會毒瘤

汁

冇你

好似係中國香港人發現左bug

x_x 又會lo. 支那狂用外掛賣首抽ACC, 逼人封ip者.

11月6日 參戰決定

心愛風劍、智乃光法

咪搞事

有人直播犯罪先封

我下半壓軸咋

我記得好似直播前就鎖咗，仲係直播嗰時掛台灣國旗想攬炒

最後台灣都無鎖. 全世界淨係鎖支那同HK.

下年啦 下半

大家都是中國人

dllm x_x

好波

泰始皇出山

壓軸冇人理

比下面金末帝 ok?

mo

係度我想多謝奏始帝,令我地唔洗個個月份糧進貢俾日本仔

同CLEAR卡合作先玩

日本爸爸認証 中國香港支那賤畜

BBA

回頭是岸

啱
唔使玩了

唔係森川智之配就不了

你肯去警局認罪未

點同差佬講？喺kirara fantasia到利用煉金術煉出大量課金石召喚芳文社萌物翻黎？